向執法人員行“元首禮”國際一定關注

帽撚癲啦

關你老母, 係到膠化運動, 到時德國都唔撚睇你